香港版 Vogue 邊個會做第一個封面

唔好又係袁澧林

Gigi Hadid 影得好核突

一來啦
二來香港版點解唔搵返香港藝人

完全冇人理?

比支那人屌兩屌 雜誌都收返埋
真係未見過有雜誌柒到咁
Vogue HONG KONG喎

邊個夠膽得罪大陸人

本來都想買本支持下
點知搵咗幾間都無

係咩事
見佢呢幾日乜風聲都無好奇怪

好醜

Nick knight